女性自我評分表

由0分開始計

識煮飯+5
會做家務+5
孝順+5
家境好+10
活潑+10
成日笑+10
身高160以上 +20
腰圍26以下 +20
皮膚白淨 +30
五官端正 +30

唔會笑 -15
有暗瘡 -20
內向 -20
樣衰 -100
肥 -100

120-145: S級
90-115: A級
60-85: B級
30-55: C級
有以上lv既女仔都唔需要擔心無仔無人追
0-25: D級
(-25)-(-5):E級
以上兩個lv成功需苦幹 只要努力唔擔心無仔要
-25以下：人道毀滅

利申：人道毀滅

內向+200分喎

on9
肥+100喎

+你老尾
唔好誤導人好喎

矮過160又有得加分

肥妹仔先稱得上係一個女人，班垃圾瘦撚根本就係男人

邊撚個無暗瘡架

肥先正

樣衰已經完咗啦 仲計乜

樣衰+肥=老處女？

大部分都五官端正啦
洗唔洗+30咁多

睇唔出到a級有幾難

識得獨龍鑽 +500
識含到𠽌𠽌聲 +550
肯口爆+100
肯顏射+300

處-1000

85分
Available

波都無加減分就知樓主on9